國安法後，蘋果會被滅聲嗎?

而家先知蘋果有個咁既網頁
好多關於抗爭,64既紀錄片

執硬 唔單止 蘋果

所有黃店 youtuber 都要收聲

有機會
如果中共真係去到最盡，直接將香港變到大陸一樣
咁百幾200萬人一齊移民真係有可能

黎智英應該諗好哂後路
佢一有事 應該有人接手